# Что это?
Простой редактор .po файлов, с реализацией минимума необходимых мне функций.
В дальнейшем - доработка, добавление новых возможностей.
# Зачем это?
Да, есть много хороших, и очень хороших редакторов. Но ни один из них не реализует
все те функции, что мне нужны ( о них ниже).
# Особенности
1. Поддержка мобильных устройств и в частности небольших экранов.  
   Удобное редактирование на устройствах под управлением ОС Андроид (iOS - должно работать,
   но собрать запускаемый файл нет возможности на текущий момент). Размер экрана - 7 дюймов и выше.
   Данное свойство в приоритете. После успешной реализации - реализация адаптивности, либо скинов
   под устройства различного размера. Приоритет 7 дюймов--стандартные пк--устройства меньшего размера
   
2. Поддержка машинного перевода.  
   Вещь сильно облегчающая работу. Перевод - от гугла. 
   
3. Как продолжение предыдущего пункта -   
   возможность "пометить" некоторые фразы как ненужные 
   для перевода т.е. к примеру ссылку на какой либо веб сайт или другой документ переводить не надо,
   а нужно оставлять как есть ( касается документации генерируемой sphinx).
   
   
Кроме этого - простой необходимый набор.
   
# Замечания, предложения и прочее
Это пока фантазии, и до них еще далеко - пока нужно саму программу минимально реализовать.
Тем не менее хотелось бы слышать их примерно в такой форме
    1. Описание проблемы/предложения
    2. При необходимости можно написать чем именно важна проблема/предолжение
    3. Возможный путь решения, реализации, можно практически в любом виде, даже в самом общем.
     
# Установка
В будущем возможно создание цивилизованных и красивеньких исполняемых файлов (exe + dll для винды, .dmg для мак и т.п.)
но пока - только из исходников. Оговорюсь - .apk файл собирать для себя буду, где то хранить - тоже. 
Пока путь установки такой:
1. Ставим kivy. Dev версию. Ориентироваться пока буду на нее. Скорее всего будет работать и на текущей стабильной - 1.9.0.
   На версиях ниже - не знаю, проверять смысла не вижу.
2. Устанавливаем зависимости из файла requirements.txt
3. Запускаем файл main.py
   